有冇巴打用緊my dean 車cam？

車cam有WiFi 功能但唔識connect

有冇巴打可以教下
上網搵唔到教學